聖誕節送咩比女朋友好

筆直2000

同問，budget $200

我$20

未婚懷孕嘅驚喜

2000蚊有找夠上深圳人民醫院墮胎

DIY

分手費？

綠帽

Ching諗住買到咩

化妝品護膚品囉

有咩好推介啊 藍就不了

switch

Pandora

BB

首先你要知佢用開d咩
如果唔係, 一係無用, 一係用完搞到佢爛面
唔分手都肯定屌撚死你

BB車

將2000蚊入落利是封再送俾佢

留意下佢有冇想要嘅手袋
或者頸鏈都唔錯

用2千搵PTGF？

2000夠咩？

咁呢個又唔會嘅 都知小小

Ptbf